其實品葱班人好多剩係識鑽漏洞

舉個例子

我替我的香港朋友問一下，他在廣東出生，他五年前跟著父親來了香港，現在在美國跟我一起唸書，母親在北京打拼，後來不知道怎麼回事，他媽媽有了北京戶口，但他馬上就可以移民香港了，請問：
1. 香港永居，和內地戶籍如何共存？
2. 若只能有一個，請問如何選擇？是香港永居，還是北京戶口？
3. 香港特區會維持多久，會不會共產黨很快取消這個特區？ （因為香港遊行，反送中之類的）

他個人支持香港手足的示威，遊行行為，但是他挺擔心的是共產黨的黑警察，特務，混在香港警察裡，殺香港人，導致香港人的逆反心理，從而情況惡化，解放軍入港殺人，他比較傾向於選出代表，去和中聯辦主任，香港特首談判

另外，香港手足們的五一遊行加油

最尾講到好好聽
但其實咪又係利用香港
講真又要香港護照又要北京户口又要美國綠卡
咪又係貪心
好心佢哋啦
唔好成日將香港抗爭放口邊
我只係覺得好噁心

品蔥上面都有好多班人，其中一班就係移民黨。如果你有浦開品蔥，上面都有人開post串柒班仆街剩係識叫人走佬。

呢個政治環境入面，誰也不比誰高尚，想走佬都係人之常情。見到呢的人覺得唔岩睇既，唔好理佢就算。

屌
但你無可能咁㗎嘛？
一係你就乾脆移民美國，唔保留中國戶口
你如果真係反共嘅點會仲千方百計要保留中國戶籍？

佢地呢一代都無乜俾共產黨逼害過，總會以為自己安份守己就無事。同埋大陸人係外國適應能力好弱，語言弱，表達弱。

仲有移一代多數陷家係大陸，所謂跑得了和尚走不了廟。反共又有好多種，好似巴丢草呢的人權分子係反共，支持殺晒共產黨都係反共，唔係每個人都同你位置係一樣。

香港好多人都係咁

走佬唔係問題，但仲留北京戶籍呢吓仆街

華人移民外國一直都不獲信任係有原因。
忠誠喺邊？

我覺得與其話華人不獲信任，不如話華人唔夠其他種族努力去融入人地既社會，自然少左曝光俾人地既機會。

依家做乜都遲，共產黨不滅，就唔好打算幫忙向世界展現華人有好既一面。

無話“打算幫忙向世界展現華人有好既一面”，我只係話啲人想做兩頭蛇有問題
如果移民嚟香港嘅中國人，仲要留中國戶籍的話，根本唔應該相信呢啲人，完。

人不為己，天誅地滅。
只不過騎牆派只會喪失信任，下場必定淒涼。

戇尻，做人係咁架啦，仲沉醉緊係你嗰套浪漫主義呀😂😂？

起碼唔係d假結婚呃身分證
如果你咁都接受唔到咁應該好多野都睇唔過眼

品你老母蔥
單機啦
洗撚理十四億支那賤畜